何志平7罪成立 最高入獄65年

美國紐約時間下午2時左右，陪審團已有結果，8條控罪當中，有7條一致通過罪名成立。

Source 蘋果日報

小鳳姐半夜都要出動

啱啱睇到仲要等到出年3月先判刑

出返嚟百幾歲

ok啦

起碼係美國坐到死
善終呀

即係要坐好耐

最高可能判65年.
我祝佢長命130歲啦

国家英雄何志平

要被大黑腸灌了

尹志平今舖要孤獨終老，客死異鄉

美國最肥外國人囚犯

夠唔夠錢買藥膏準備定先

撐一帶一路個堆政客
背後幾多人幫大陸洗錢/收左大陸錢

出返嚟一口流利美式英文溝死囡

如果有命出嚟的話

佢由上年一直都坐緊﹐一直都想保釋﹐但法院已經講話一比佢就唔會再出現﹐所以佢係由上年坐到而家先審訊

慘

佢坐到第三世都要繼續坐

為國捐軀

何同志 辛苦了！

希望佢醒覺遲啲 獄中出書 揭鳩共狗禍港 中共同港共所有黑幕同蒼疤
唯一能作既最後貢獻

我真係恭喜哂你

何志平不要怕
黨和國家一定不會記得你

我等睇聽日大公報點講何同志係美國被屈

一張廁紙 一條底褲

佢老闆... 董建華同志幾時先肯去美國探佢呀？

腳痛

未好囉，保得住條命

坐到下年3月14先正式判刑
有排佢坐

有邊個會唔係..?

用完即棄

條仆街比人拉左之後寫信都寫到似懂非懂咁樣
唔係身有屎都唔洗咁啦 咩打老虎又話唔出賣國家
未死就做烈士啦

奶共丫拿

超級中介人

抵撚死

判得越勁越好，之後美帝可以比個檯底deal佢，
肯爆支共野，逢星期六日帶佢出去食下漢堡包

肥何律師打輸左理應回贈遺囑服務，家人 - 胡小姐 - 放心又安心

好好

其實美國對何生已經好好了

你覺得肥平知好多野咩
佢呢d下線，只會知自己單一任務既野
分分鐘連自己上級係邊個都知

點會唔知
擺到明係董建華

好難講架
老共玩間諜戰仲勁過kgb

何志平-罪成：皆大歡喜

太平紳士喎,金紫荊喎 特衰係鐘意比黑道恐怖分子同死監凳

一個
hi死老野 有得上網好上啦,出年3月仲有冇就
或者等唔等到都係一個問題

情報呢d野多多益善少少無拘
無料報咪無假放囉

學定遲d投胎去鬼佬家庭都唔駛驚呀

爆咗大鑊咁D老婆仔女點算
唔駛抑鬱唔駛做人彘淨係踎美國黑獄先係最好計算

特登為國家潛入美國監獄做間諜
辛苦你啦

佢老婆好似無過去探佢？

幾時到688

689

見到呢班奶共狗終於被偉大既美國判罪，真係大快人心

你都做到架

華為副董事長係加拿大俾人拉左，將引渡回美
廢董仲夠膽去美國？

都有返咁既年紀 50年咪得 出得返黎都拎得長壽紀錄

得既話

支共捉撚哂啲老婆仔女喇
審咁耐無露過面無去過旁聽

明明做個醫生，要咩有咩，unun腳過人世，偏偏走去奶共，搞到而家坐一世兼菊花不保

好多根本係老共一直扶持佢上位做間碟
你覺得佢地有得揀？

唔做就好似貪曾咁 一樣死

會唔會最後帶腳鍊返自己住所坐呢

吳京唔好交稅住，救人，出動

1984年，當時身處美國的何志平，已經擁有美國的居留權，可以繼續留在美國行醫、當教授，但他卻毅然決定回港。後來，他連美國居留權也注銷，現在拿的就只有香港特區護照。

係美國unun腳，中國點搞到佢
有天堂唔住，偏偏走去屎坑

[少圖] 任正非兩個女

星仔接力

唔驚，吳京交完稅會過黎救你

叫吳經出動啦！

要求美國政府立即釋放何志平

小鳳？小鳳呀？你係邊呀

要籌旗交稅，不了

為咗國家，今次委屈你啦

中国英雄都比人周
叫犯人冰冰去救佢！！

老頂咪又係華訊

罪成係入面都至少間中見到家人，出番黎就九成被抑鬱陰陽相隔。。。

戰狼3有題材

党會照顧你家人 安心上路

何志平仲可以上連登俾負評？

佢白手套咋 ，而家捉嗰個任正非個女可能仲有用

咪住先， 美國有無保外就醫？

幾時到董建華

呢個到宜家仲係度賣港

坐番兩三個月應該會比人喺獄中安詳離去

何ching ho ball , 有得食65年皇家飯

Orange is the New Black

見家人？發吓中國夢！上訴失敗、離埋婚, 都唔比老婆仔女走出中港臺，原因係人都知

65年
可能侵仔都做埋總統

班高官做乜唔出黎幫何志平平反

睇下有冇人寫求情信